一人一間真心推介餐廳(不限地區)

元朗泰國菜 - 亞萊嘜嘜

1推呀～

便宜：
元朗韓之美食 石崗咖哩屋 純壽司
銅鑼灣 金羅寶 新記車仔麵
上環 生記粥品
連鎖店 大門拉麵
永合隆燒肉
藍地 嘉爵酒家
石崗咖哩屋
貴價
半島露台餐廳
中環 bread street kitchen and bar
尖東 潮州城
金燕島潮州酒家
蘇淅匯
杭州酒家

生記粥
面就唔好
份量太少

石崗咖喱屋

交足功課啦

難波 金龍拉麵

肥公車仔麵

紅磡冰室
友記車仔麵

打手全面進場

重慶新德里

樓豬比既已經伏到仆街

新記完全唔好食
大門將軍澳個間一開始都幾好食
依家越黎越難食

韓之美食狗也不屌 個條八婆閪到仆街

發生咩事 平時我覺得老闆娘冇乜嘢wor

中環哥賦街麵三館
牛脷托牛𦟌麵
一個禮拜至少食一次

正